s10倒水

買左一年 呢排啲電用得好撚快有冇人都係咁 換電又要幾錢

用左１０個月，暫時正常

S10s plus表示開心使用中

:-倒水到仆街 好想換電

點解過一年之前唔去換

除非特別要求 多數求其塞個理由 排線鬆左唔需要換

咁咪塞個理由囉講多句有幾難

健康度幾多

邊度睇

之前整mon 佢話會換電 跟住整完攞返又話冇換 屌佢老味

Accubattery
Samsung members

93%

我都係用緊三星，有冇人差電好撚興？

我笑而不語

望下咩app食電食得最勁先

android要續個apps睇下邊個背景偷電

我過保前去同佢講想換電佢話要check到舊電真係有事先會換，否則要收錢
跟住整左半日話舊電無事幫我factory reset就算撚數

仆街，電又唔撚換，仲要幫你洗機

三叔售後
班死忠會當見唔到唔敢入黎

洗鬼咩 device care直接一野睇曬啦

好撚仆街咁佢有冇講話換要幾錢

有咩咁仆街? 粒電正常嘅點解要換比你呢?

好似450

你咩機

S10+

唔該曬